@phdthesis{Paz2016PhDThesis,
  author={Claudio J. Paz},
  title={Estimación Eficiente de la Posición y Orientación de un Vehículo en Tiempo Real por Medio de Sensores de Bajo Costo},
  school={Centro de Investigación en Informática para la Ingeniería {CIII}, Universidad Tecnológica Nacional, Facultad Regional Córdoba {UTN-FRC}},
  address={Córdoba, Argentina},
  year={2016},
}

